想制霸香港18區平民美食，你講完我星期六日就去

上星期成績:
北角:
利強記雞蛋仔- 係幾簿脆，值廿蚊既
麥記生煎包,鍋貼(米芝連推介) - 用鍋爐整好傳統 上次係上海食都係咁做 應該香港冇乜? 係衰多人 比較細份 排左半個鐘

文記車仔麵

元朗牛歡喜

佐敦澳牛，佳佳

以為得遊客食
炒蛋常餐呢期興旺記?

大圍林苑既生牛河，豬扒飯

掂 黎緊週未去大圍行下
附近有咩好睇 就咁google 地圖 可能上道風山行個圈

冇野好睇，道風山未上過可以去下個十字架，再落沙田

土瓜灣 譽麵坊 南乳雞球米線

土瓜灣 呢個可以講下 煤氣鼓果邊有間食布拉腸
不過而家都貴左

深水埗 萬發 著仔牛柳粒

太安樓 海南雞

土瓜灣 譽麵坊雞球米線 哥登煲咖哩牛腩 黑椒牛柳粒意粉

好似冇咩街邊小食？
之前大圍站對出有間手撕雞點睇

食左 一般碟頭飯咁 豬扒+蛋
見人地個生牛河 好似靚仔D 整到朵花咁疊住 下次再去試

譽麵坊雞球米線麻麻,太大份太濟,哥登煲咖哩牛腩就真係唔錯

Tsuen wan 有野飲推介嗎 岩岩行完大帽山番歸

屯門咖喱屋 雲川燒

麥記記

路德圍

朱古力普洱

元朗爽爽醉雞

最尾好鬼累 無去荃灣行
下次再去
元朗ok 有冇邊好行下 除左個猛鬼公園

威靈頓街 橋香園 米線, 豬肚必試
附近水記牛雜又係好食,鮮粉腸好正,我唔鍾意食粉腸都會食水記個D

元朗必食 百味香 雞肉串

元朗係咪有圍村呢D行下 明天gogogo

去流浮山 唔知有冇生豪食

落大雨 照去元朗食左野 再睇下鳩坐輕鐵定做乜好

慧安園煎餃子

餃子屋

就入到元朗 就試醉雞 同串燒
上網google都係介紹船面 花膠米線 豬油粉仔
大家點睇

醉雞多人到顛 去左食船面先

大家食 油渣麵

why 唔食成記豬扒or 過橋霸王雞

爽爽要早去架

匡樂冰室巨型餐

食左阿叔船面 可能偏僻都叫有位 湯係鮮甜既 細份
再食串燒 係好食
但元朗邊忽係平民價 個面58冇野飲 串燒一串就13 貴過mk 直迫中上環
其餘回程返去食

咁岩有車 而家去緊流浮山
唔知有冇 輕鐵走

個船麵我覺得唔掂 又貴

流浮山要坐k巴出返元朗or天水圍

荃灣：餃子屋、肥仔豬軟骨米線

K65 出入 流浮山個豪田係咪冇埋定咁岩水漲.. 記得細個去仲有沙灘
食左個豆腐花 ， 炸豪加埋40幾 還好

流浮山唔多熟

冇野睇 之後去左屏山行

荃灣和食快餐

有無人想講北區，諗極都推介唔到

有去新北江呀
但太迫 又無咩特色野咁
結果放棄

新北江係屯元天，唔係北區呀Ching

sor 十年唔去一次
不過咁耐發覺 點解美食小區都係晒西面
東面 馬鞍山唔駛講 將軍澳又係

而家先知馬鞍山都有百份百
可能累累地唔出去